點解日本唔開短？

有冇機會解釋下
日本輸果2球全撚部都係關高波事
你都仲去斬波
日本平均又唔係高 都仲要去斬
比人cup2球唔夠要輸埋個加時
我唔係怪本田
但點解要咁做？ 點解唔開短
冇體力 搏加時唔會係仲好？ 聽下教練有咩吩咐唔係仲好？
有冇高手答到我
睇住日本2:0到3:2 我唔知點解好想喊

利申冇買波

仲有 呢場比利係唔值得贏

屌

有冇人可以答我.. 真係想討論下

60分鐘開始已經無體力 對面成班高佬斬燒味都未必守到加時半個鐘
倒不如搏下 負碌撞入 可惜斬得衰 直接接實

去到最後關頭最難集中最易犯錯 唉 好想睇日本波呀

果兩球都失係高波到..
點解仲要斬高波
予期比人入倒不如同kagawa打個短既撞入去斬地波
點解要開高波比人打反擊

呢到唔係日假呀

崩口人忌崩口碗
本身都短，開短比人笑架

點解唔值得？

心雄 想贏

唉 好想喊 好灰

開短之後又要再組織過
得返30秒萬一猜唔到入去就要加時
與其係咁不如博一博斬入去睇下碌唔碌到

因為成班無哂力
唔博果球加時都輸緊

可能球罰球似似地樣 個心雄雄地 唔夠理性

仲唔肯換人

純粹on9,點都冇理由斬埋去

我覺得係本田射完個靚波心雄

入左兩粒都知日本死硬
本來預日本輸3:0 有兩球都覺得超額完成
卡拉斯高左路放題

輸經驗，日本自信心爆棚以為可以憑角球可以絕殺比利時

無人知下一分鐘係點 無得講
如果尻斬埋去 比利時og又點計先

判斷錯誤，本田可能以為淨番完場前最後1個攻勢，所以開高波搏好彩有人頂入，點知

一個搏字

見到你呢句都唔使傾啦
依家比利時入個三球黑返黎？ 點解唔值得

係
後場無晒人
無預計過咁樣比人打反擊。 好心痛

弱隊打得好強隊就唔值得贏

因為日本唔想打加時

我咁講係偏激左少少
不過你睇成場其實比利時踢得好差
完全踢唔出佢地平時咁
我想表現既係咁 唔係佢地唔值得贏

因為日本無本錢打加時

點解一定冇本錢打加時
你攰時比利時都攰架姐
點都好過咁樣鳩斬入去

姐係咁人地半隊踢英超

係後防差姐 本身日本守得好 有威脅d 射門包晒

不過其實假設野都冇得講
如果佢唔斬 等加時 加時果陣比人屈高屈體能輸 又會怪本田點解唔搏
佢搏左 斬完比人打反擊 本田又比人屌
足球就係咁撚化學 冇人估到日本可以2:0到
又冇人估到可以3:2返

加時可能可以靠反擊贏 又或者比人完爆
事後討論就覺得搏加時會好D
不過作為球員可能覺得斬會好D

呢場真係一場好波

因為開高波頂入咗可以串美斯

on9仔

冇體力 搏加時呢句會唔會矛盾咗啲？

On9

唔值得??
由落後兩球反cup 3球
換人調動成功

問下日本自己點解領先2球都事就真

贏就係贏，無得話值唔值得
只不過如果咁樣對巴西就死撚硬，比日本入個兩球完全係輕敵到仆街，要醒啦比利時，再出卡拉斯高呢啲撚樣就真係恭喜

仲有頭60分鐘搵迪布拉打防中咁濟，真係天才先諗得到咁樣用佢 反省下啦屌

因為太有自信

變咗陣之後高空炸撚到日本仆街喎 比人追返兩球仲咁心雄抵輸啦 比利時點會唔值得贏

會唔會關上場消極波事？

其實打加時都輸九成，人地狂斬波差唔多次次都頂贏，基本輸係遲早既事，
倒不如完場前博一博，斬入去博亂好過，不過斬得衰比人接實咁解

結果論...

其實日本係冇停過攻
就算贏緊迫2:0
比利時大舉反撲時都仲對攻

唔好領先兩球以為自己贏緊，未吹雞都唔可以放鬆

因為已經無氣 日本全隊博到咁儘 加時再踢都應該頂唔到 所以試係合理 最尾個反擊追唔到已經證明唔夠氣 結論可試可不試

知道自己唔夠力踢多30分鐘，搏一搏啦

以攻代守